;;============================
;;ＣＧ■CG07
;;★BGM　挿入
@bgm f=bgm05
@bgf bg=ev07 t=1000 wt=1

[リック]（ほ、本当の事を言えば殺されるかもしれない……）

[リック]「お、俺は知らない……俺じゃない」

[アトミス/jok0012]「そう……腰抜けに用は無い。さっさと搾り殺してあげる」

[リック]「そ、そんなっ！？」

[リック]（ま、まさか知ってて聞いたのか！？）

　股間に伝わるムニッとした柔らかい感触。

　爆乳と呼ぶに相応しいサイズの乳房が、股間部に押しつけられていた。

;;ＣＧ■CG07a
@bgf- bg=ev07a

[アトミス/jok0013]「ふふっ……怯えなくても良い……すぐに死にはしない」

　蒸気娘の高い体温のせいか、体の芯から燃えるように熱くなってくる。

[アトミス/jok0014]「これ程大きいとは……精力もタップリありそう……」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「くぅっ！？　あぁっ！？」

　爆乳で肉棒を挟みこんでくると、乳圧を加えてくる。

　その刺激に、ビクンッと肉棒を跳ねさせてしまう。

[アトミス/jok0015]「ふふっ、元気イッパイだ」

　肉棒の反応を見て楽しそうに笑いかけてきた。

　俺を見つめる瞳が妖しく光る。

[リック]「な、何をするつもりだ……」

　妖しく光った瞳を見た瞬間、体の自由がきかなくなる。

　身体は動かせないのに――

　肉棒だけはこれでもかというくらいに反応してしまっていた。

[アトミス/jok0016]「目の前に勃起チンポがあれば……何をするかは決まっている」

;;★SE　くちゅ
@se f=淫唇を開く音
@wait t=100
　鈴口から垂れ流れる先走り汁をローション代わりにして――

;;★SE　手コキL
@se f=手コキ_低速 l=1
　乳肉で肉幹を扱いてくる。

[アトミス/jok0017]「んっ、ふぅっ、ふぅぅっ……私の自慢のオッパイでイカせる」

　乳肉の温かく柔らかい感触に先走りが溢れるように湧き出してくる。

[アトミス/jok0018]「この匂い……私もクラクラしてきた……」

　気持ち良さにだんだん思考が麻痺し始め、イク事しか考えられなくなっていく。

　ヌルッとした感触に肉竿が包み込み、絶え間なく圧迫を加えてくる。

[アトミス/jok0019]「ふぅっ、んっ！　くふぅっ！　はぁっ、ぁっ……んふっ、ふぅんっ」

　胸の谷間から顔を覗かせる亀頭に、熱を帯びた息が吹きかけられる。

　悦情を煽るかのように、イヤラシク形を変えている乳房。

　ムニュッ、ムニュッと柔乳が形を変えると、肉棒が乳肉の中に埋まっていく。

[アトミス/jok0020]「オッパイの中でビクビクしまくってる」

　肉竿の硬度を確かめるかのように、またムニュッと乳房が形を変えた。

[アトミス/jok0021]「すごく硬い……ビクビクが激しくなってきてる……そろそろイク？」

　妖しく光る瞳が、挑発的に俺を見つめてくる。

[アトミス/jok0022]「トドメを刺す……このままイカせるっ！」

　乳房を跳ねさせるようにして、男根全体がこね回されていく。

　その快感に脳裏が痺れ、昂る射精感が止められなくなる。

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「だ、駄目っ……うぁああああああっ！」

;;ＣＧ■CG07b
;;★射精演出
@fin bg=ev07b se=射精音

　ドビュルッ！　ドブブッ！　ドプゥッ！

　歓喜の叫びを放ち精液を打ち上げてしまう。

[アトミス/jok0023]「はぁっ、んっ……くぅっ、ふぅぅっ、あぁぁぁ、イッた……ぁ」

　浴びせかけられる白濁汁を見ながら、モンスター娘が熱い息を吐き出す。

[アトミス/jok0024]「染み込んでくる……ふぅっ、あぁっ、これがお前の味……」

　気体と液体を混じりあわせる事で、精液の味を貪っている。

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
